[刷新紀錄] 兩日自修哂成個學期教既野

Year1 溫一星期
Year2 溫一星期
Year3 溫三日
Year4 溫兩日

考完即刻唔記得哂，但自學能力愈黎愈快

我指每科溫兩日，好彩今個 sem 考三科
有無人同我一樣已經入左聖誕 mood

已經無心再追 GPA，希望 last year 唔好跌穿 3.6

啪罐紅牛上電
一晚自修econ

YR1 兩日
YR2 一日
YR3 唔溫
YR4 沒有YR4了

頹到咁

defer?

通常溫一兩日啲科都係拎C+/B-

性價比已經好高

鏗仔不如過黎埋大讀番一個sem土本

不了 要返工

點解年年都見到你讀書 幾時先肯畢業

最後一年啦

返工無時間 9up

唔洗做FYP?

就係因為 FYP + Apt test + Interview 先搞到得咁小時間溫書

派左CPA 先講啦

吹水大會正式開始

On9

鏗仔加油啊

聽日考anatomy 依家重上撚緊連登
打算一陣去打個j就訓